大家真係幫何wayne click多d廣告

「小弟少留言 但一直留意、緊貼何Wayne節目 琴日終於有幸 第一次參加網舉 氣氛好 大家都好投入 場波又精彩 可惜未有機會同何wayne講幾句 只能臨走略略帶過
其實望見何wayne平時講波熱誠落力 難免要讚嘆佢的感染力 大家可以見到琴日又場波開始 早已經好認真 立即唸定曬兩隊部署的可能情況、動機 同大家做即時live解釋 即使佢應該都做過無數次預測 但係琴日佢仍然會帶種興奮 咁去研究 同大家討論下 相信私底下好多賽事何wayne都係咁去準備 做片同時又唔會放棄電影方面的專業/興趣 當然仲有睇下書 增廣見聞 佢既努力大家都係有目共睹
的確 何Wayne令我都會真係去唸 自己想做d咩 佢既熱誠 已經更勝於千萬個理由 日日聽佢節目 唔多唔少都會慢慢比佢感染 於是自己都會有行動去搵下自己的路 而我自己就係斷然 暫時中斷手頭上的事務 到外地闖一下 臨走前專登去一去網聚 感受下睇波樂趣 同時都想希望何Wayne繼續加油 同佢講 會有人唔單止入黎聽佢講波 而係感受下佢講波背後那股熱情 要加油！」

希望大家多多支持 令何wayne有尊嚴地生活

何wayne rooney

何輝近幾次好似同佢fd左

sor,鬆懈咗

開始知道何蛇堅有料

屌那星呢條撚樣早兩日先估0比0
何輝準佢幾撚多

軌獌

叫獌練多d角波 就會失角球

何輝估轟贏，佢估獌不敗喎 你聽乜㗎

好似估中左阿3:1李城

何蛇平日係咪玩fifa黎度波

何蛇勁中

Fifa 獌勁撚到你唔信